[美國大選] 無論川普最終係輸定贏，共和黨既基本盤只會越來越縮小

唔知有無人留意到
今屆選舉可以睇到三樣野
1. 佛羅里達州、俄亥俄從此變紅
2. 德州同北卡羅萊納越黎越淺紅
3. 紅藍州局勢大致底定 短期內都唔會有大變

首先唔講德州同北卡會唔會翻藍
未來幾屆總統大選
真正既搖擺州
只係剩返賓州三兄弟同亞利桑納州四個州份
除左亞利桑納州 其餘三個鐵鏽州其實係有少少偏藍
未來既共和黨即使係其餘州份全贏
但係呢四個州份拎唔到三個 都無把握可以勝選

我認為喬治亞仍然會係紅州
因為共和黨係喬州眾議院仍然大贏
參議院雖然未有結果 但仍然係領先緊
而上面既搖擺州 以賓州為例
今屆眾議院18席 共和黨同民主黨岩岩好各佔9席

所以今次喬治亞州 輸既只係川普一人 而唔係共和黨
況且拜登係咪真係贏到都未知

所以共和黨未來只會越黎越難行
要睇下佢之後有無d咩招數可以扭轉局勢

Btw雖然民主黨今屆贏左眾議院
但共和黨只係輸左係加州
全國黎睇根本無輸 甚至仲可以話係小勝

共和黨之後就算贏到總統都唔會再贏到popular vote
西岸三州太屈機

點解你個標題同個內容差咁遠既

你係咪調轉左2個黨？

因為世界潮流係由70後尾開始愈來愈唔鍾意傳統,思想較偏左,加上歐美教徒愈來愈少,冇計

無衝突
全國50個州事實上共和黨真係仍然佔緊優勢
但計人票真係唔多樂觀

唔制止無限造票咪係，越黎越細你老母

所以美國開國元勳真係好有遠見

其實輸既只係加州輸太多
紐約州今屆接近55:45 唔算大敗

今屆參眾兩院比較反映現實結果
你睇下國會選舉成績先

明明就大撚左

兒登粉仲要死扮侵粉 , 白痴仔

又係樓主呢件五毛

趴街啦

趴狗

起完底 此 post 已完

明明香港都影響唔到美國選擇 做乜咁驚侵贏

垃圾川粉 講事實又唔岩聽屈毛
用下你個閪腦啦 我要做五毛會唔會上黎連登做？
係民主黨錢多 定真係貪你班港仔有13票

我咪問左 5 毛做乜咁驚 原來盲撚 5 毛

咁有信心咪賭埋命侵會輸 唔敢就咪撚 9 up

我上面邊句見到我話川普一定會輸

咁撚驚又唔夠膽 乜 9 川粉唔面對現實

推文回覆死全家

你條弱智連講野都未識講
夠膽出黎學人討論美國政治局勢

港你老母咩 扮台仔就死返台灣啦

講句講仔就係扮台灣
咁你講英文係咪扮緊美國人？
咁唔叫你港仔係咪要叫你港狗

又川普又港仔，樓主邊度地方嘅人

仲有4席未call
共和黨全數領先緊